中咗六合彩！！！

買咗第9次
終於比我中咗一個號碼
想問吓有幾錢收？

1蚊 加粒糖

中左一個字要倒貼100蚊俾馬會

要講暗號先有錢拎

冇記錯既話中一個要攞身份證去中環HSBC Premier 揾個姓李既經理換

儲夠7張攞去旺中召喚神龍